撞左兩架車，今次又有藉口加價

香港人又贏

仲有右邊未撞，所以淨係加一半